 # SITE WEB DE CLAIRE WILLIAMS
2017 - Atelier Bek

Deployement - > [link](http://www.atelier-bek.be/git-repo/repo/web.claire-williams/)


## RDV Claire

  - Home pensé menu (about, contact, resources, retour home)
  - Penser au Calendrier/Actu.

## todo

- colonne droite toujours ouverte **BBBBB**
- régler histoire collaborateurs
- cms **ÉÉÉÉÉ**
	- trouver bonne tek pour giter
- cssssssssssss **BBBBB**
- pas d'anim
- infos en emphase au survol images et vice versaille


## Licence

GPL
